有無人好肚餓

啊啊啊啊啊

me

去city eat cheese tart !!!!!

冇見人買嚟食

我我我我我我我我

肚餓

我都係 就死

點解唔買野食？